同緊個A0連登仔傾計

然後發現佢無剪手指甲 第一反應覺得好核突 但諗深一層 內心笑左 果然真係仲A0

如果剪手指甲可以擺脫a0, 應該少左好多毒撚

但認同你呢個睇法，要注重衛生。

我都覺得你好核突

我覺得又頭到尾已經係假膠

樓豬唔好笑我啦

琴晚係床上面你又唔講